又袋住先啊 香港人

啲人完全唔知星期五有行動
仲有兩日咋 香港人
行動啦

push

文宣 街站 貼街
呢啲聽日要做架啦
仲等？